Title: The Story Of Technoviking
Date: 2015-10-19 15:06
Slug: the-story-of-technoviking
Tags: technoviking, internet, meme, documentary

Gestartet als Kunstprojekt wurde ein Video der Fuck Parade ein Internet-Meme mit dem Namen [Technoviking](https://de.wikipedia.org/wiki/Techno_Viking). Ich erinnere mich noch daran als ein Freund es mir damals zeigte. Ich konnte nicht wirklich begreifen was ich da gesehen habe. Am Rande bekam ich damals mit, dass der Technoviking himself quasi das Internet verklagte auf das Recht seines eigenen Bildes. Und was geschah... er gewann. Über das Meme gibt es nun einen Dokumentarfilm der in einer Kurzfassung bei Vimeo zu sehen ist.

{% vimeo 139356305 %}
